per_database riceve in input l'output di BLAST e:
1) ripristina le coordinate assolute a partire dagli offset dei singoli
   segmenti;
2) elimina gli allineamenti simmetrici (in modo esatto).
3) produce in output la lista degli allineamenti nel formato "standard";
4) produce in error la lista dei palindromi nello stesso formato.
